做緊中移動，你問我答。

隨便

支那移動😂

點樣可以未完約cancel
好垃圾

比錢解決

人工bonus如何
工作環境如何

幾錢人工

你的樣子如何，你的命運也必如何

男定女 自己用緊咩台

性別係秀吉 ， 我無用智能電話架

想轉走佢 要早幾多簽其他台

咁你用咩上連登

我都唔知部野叫咩名，幾舊水果啲ipad囉

最後一條問題 屋企廚房幾大？

舊客點樣先有新客優惠

成撚日出新客優惠，舊客就乜撚都冇

大過公司茶水間

中學簽咗個學生plan，89$無限，頭5gb ok快，之後勁撚慢，有次完約佢話加價加到12x$,跟住同佢傾，最89$續俾我，而家每年一到佢自動續

最後想問如果而家未到期想cut 使唔使俾錢，定有得傾，謝巴打

大灣區服務計畫屌唔屌得過？